黃毓民:泛民應該站在示威者那一邊 即時總辭

黃毓民 毓民踩場
泛民應該站在示威者那一邊 即時總辭

On9無極限

佢煩唔煩d，成日都叫人總辭

屌你又總辭

總辭後成立人民議會個句 你又唔quote?

我以為old news

唔係quote嚟㗎
係嗰集嘅title

黃一招

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

好撚on9

其實已冇人理佢
好out好過時

總辭唔會令立法會解散囉

架空立法會，令立法會無認受性

總辭之後廣場立憲
即係直接宣佈現有政權非法管治

又一班襯家出黎咬人

一早冇左

但佢屌泛民
係個鳥籠入面求存又好岩

國師同教主仲有好多餘孽未清！

仲投黎做乜

襯家多 重要多數係因人廢言

咁順便重溫一正

黃毓民 毓民踩場 ep1098
泛民應嚴肅考慮總辭

白頭佬同星島做訪問就俾巴打屌到佢媽媽聲（雖然白頭佬垃圾係事實）
郁撚東網有個節目好似無乜人屌？

有乜野問題
一日唔辭職 一日就係當呢個政權仍然合法

好撚煩，泛民起碼都出黎食過tg, 條友淨係網台鳩噏引人科水

知啦知啦
總辭丫麻

同啲友建議集體自首有乜分別

咪撚on9 啦，黃毓民

可唔可以統計下佢究竟講過幾多次總辭

咁你仲同黑警打乜鳩？

你架空左黑警自組執法機關咪得囉
接收埋警局呀⋯⋯

其實你有冇用過腦

收嗲啦

好撚煩

收皮啦

又總辭

黃毓民 毓民踩場 ep1033
泛民沒有不總辭的理由

收嗲hot dog

［切忌心急］大家讓文宣多飛一會兒好嗎？

冇左班議員 邊個咁多airtime 屌政府同popo

碌撚愛總辭

190701，時空錯晒呀，咪攪呢啲分化嘢啦。

七月架，樓主你去食撚屎啦。

點解佢咁撚鍾意叫人總辭

等如叫哂所有黃絲公務員辭職一樣
道德上好高尚
戰略上蠢撚過閪

全民立憲先係重點
要同全世界講e個政權係非法政權

總辭邊有資金
集體罷會咪得
佢out晒啦同後生思維差左9條街

黃毓民 毓民踩場 ep1038
泛民若為下一代背水一戰就應總辭

呢條廢老除咗把口係企示威者，冇實際支持過。白頭佬衰衰地都識企出嚟擋黑警呀

集體罷會咪得
總辭係on9既

佢已經變左韓國魚級數
一個一味發大財一個一味總辭

其實已經冇影響力

黃毓民 毓民踩場 ep1046
泛民沒有不總辭的理由

又嚟

你估我唔撚想呀 你係咪有辦法接收警局先

七月架，做乜撚嘢呀，有無人咁撚On9仲要討論呀？

依家乜鳩都FC，一入條Link睇都知係三個月前啦，中分化計好好玩嗎？

就算七月都冇總辭嘅理由啦下嘛!
宜家冇, 七月一樣冇

係就係唔得囉
咩架空議會架空警隊根本係偽命題黎

俾碌撚分化左咁多年唔好再上當

佢嘅理由我唔撚知，亦唔同意，你呢刻拎三個月前嘅嘢出嚟，攪咩呀？好撚得閒嘅話，去支援下活動啦，冚家鏟，仲要攪分化。

你老母臭閪 煩撚到

比個笑話你聽
一黨制下既多黨制

條片就俾七月, 但各位應該都明白佢總辭之心到今時今日亦存在

又總辭，笑撚死咩

拉

過氣私怨狗

條片就係七月, 但各位應該都明白佢總辭之心到今時今日仍然存在.

總辭情義結

點解佢對總辭咁有執念

佢真係好on9
總辭做乜7？

以前我會認同
但過咗咁多年都loop 同一樣野真係
可唔可以與時並進

淨係睇回覆都知依家啲人點睇佢啦，但你拎條七月片出嚟分鳩啲人咪係有問題囉，佢有咬鳩嘅泛民嘅私怨心，但呢刻，係咪要做呢啲分鳩人嘅事呢？佢都有支援過事件，成日咬鳩佢呢樣嘢，你同佢個分別呢？咪一鳩樣。

其實總辭有咩用？泛民呢一刻無左議員身份肯撚定俾人拉撚哂之後咩都做唔到

總辭之心不滅

唔好share 熱普城嘢上嚟啦
就算間中有道理嗰啲都消化咗再放上嚟

下，甘咪賤制威曬

其實去度呢個時候有得諗

大家想想

教主又係咁啲嘅
輸畀游b
點知游b玩死自己
自己無得撈又睇住個席無撚埋
係我都好似佢咁失心瘋

標題黨 拉

701

放心啦，佢遲啲分分鐘可以攞返毓民仲喺大中華膠嗰陣時啲嘢嚟講

總辭咗，咪可以順利通過幪面法丶辱警法，然後問大陸科水。

On9

私怨撚真係唔應該做領袖，毓民係，樓主一鳩樣。

總辭有撚用咩

no

old news is so exciting

On99......

廢人講廢話 同陳匪雲一鳩樣

直接架空立法會

宣布臨時立法會

犯民係教主心中仲邪惡過港共

又想玩總辭, 唔好啦大佬

班保皇開心都黎唔切啦

係人都知冇認受性
你總唔總辭唔會有分別
政府就係等你咁順利成章推更多惡法

總辭之後廣場立憲
即係直接宣佈現有政權非法管治

推呢個上熱門啦

好彩游b果屆投游b都冇投佢

以今時今日嘅標準, 7月已經係old news....

芒果佬黃碌撚應該即時切左條撚擺上枱獻世

辭你老母。班仆街保王黨總辭就啱。

10年前又辭而家又辭

民意出曬黎做咩仲要總辭？？？

佢明知泛民唔會聽佢都要up,
但呢句野佢up到發哂霉啦

慘得過仲有咁多弱智課金比佢

對

又blocked一熱狗

唔同意

有泛民 係一般情況
起碼可以拖一下 好像蒙面法之類

拖到夠人爆立會
(雖然我都唔肯定)

去到呢步根本其實同大家一直講嘅臨時政府同議會冇分別
民間自發同議員發起嘅人民議會已經好大分別

好彩毛E個屆投毛E都冇投佢

柒教主的終身事業

關你9事咩黃毓民
你繼續搞分化喇

而家辭完冇補選架啦
連今年區選都有人話要停

jm9
你自己無撚左議席啫,唔駛次撚次成個怨婦咁
而家遲黎有撚用呀

叫鄭松泰辭先

你條廢柴夠鐘執笠未啊

廢佬

有撚用

屌會唔會係因為佢落選左先咁講

教主最叻同建制派入馬場拉頭馬

鬼到系咁 真係益你

過主啦屌

吊 好煩啊 由69講到宜加

佢真係街都冇上過靠把口鳩up支持

20190701

佢斷言唔會出老解都中
其實佢reading個局唔差 係夾雜太多恩仇係中間
過瀘左都不失有一定見地

咪推樓主 條友經常性貼old news

昔日教主如今開始落後年輕人了

食屎啦
又出嚟幫支共做野

請善用不文回覆

• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

最佳方法就係直情唔好撳入去睇。

此乃不推文回覆

屌你老味推返成3個月前既片出黎

好似叫左9百幾次

你覺得總辭之後示威者會俾立法會正常開會，就真係政治白痴

辭佢老母，議席都少到仆街，仲要搞咁多無聊野

＊＊＊熱普城＊＊＊專搞分化，叫人去衝自己永遠唔會衝，五年前／五年後。。。始終如一

繼續善用＂不推文回覆＂

其實有乜野係唔使靠總辭黎解決？

泛民敢總辭出嚟自立臨時議會推翻政權，我真係唔介意佢地做大枱

依度有無人可以解釋到
總唔總辭對件事有咩影響
五區總辭=變相公投
唔總辭班議員喺入面又可以做咩
依加啲狗都唔理你係咪議員係人都照拉
有啲嘢唔係你一句話黃毓民講出口就錯
立法會議員依加多一個同少一個根本無分別
可唔可以真係諗下依個會唔會係出路

立法會而家根本係撚用 總辭有咩問題
迴響作用肯定大撚過鳩坐係議事廳

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

煩到仆街

有咩用

毓民收東方既錢駛晒未???

公投機會都無用？

弱智

我覺得總辭係一個辦法黎喎

佢無否認自己落後於年輕人

呢兩條煩膠幾時收皮

堅on9

佢輸左想做返既心好比葉劉想做特首

用過無用就咪撚再用啦，長進下好麻

好多人唔知道成句係咩。總辭既意思係 : 令立法會沒有足夠人數從而能根據法律強制解散現有立法會、然後再一人一票選出代表自己的議員。如果有民望的議員重新再選入去根本不成問題。重點是解散現有立法會。

但是、就算成功了也不是完全無風險的。首先中共會不會干涉就已經是一個問題、不過這也是無辨法中的一個辨法、可以一試。

還有在過程中全民制憲也是一個重點

你覺得示威者可以做到啲咩
再佔多次？
上次係政府刻意放水俾你地咋
唔係你以為會攻得入
笑撚死

old news

呢條友夠竟俾人扑暈左幾耐

示威者無要求泛民總辭

想知國難五金 出事佢係邊

唔總辭會過唔到?

蘋果寫話血債票償又屌人哋淨係想維持舊制度，總辭又要屌
咁泛民議員要點搞先得

芒果佬收皮啦，新義安最愛黑警

又來，早D收皮啦，有乜用？

chi lun sin

過度，但係咪冇錢收，都唔關佢事。點都要做吓嘢比上邊睇。

仲掛撚住個議會
枉佢仲話教主乜乜柒柒

條廢老係咪發開口夢都講總辭

泛民總辭?,咁布都無得拉下,想過咩草案成例都得,明年大選所以大條道理唔補選,黃先生咪玩啦

5年前總辭都未必有用
何況今年
清算警隊
刻不容緩
光復香港
時代革命

鬼

妖，煩嗰煩啲

總辭撚

《基本法》第七十五條：「香港特別行政區立法會舉行會議的法定人數為不少於全體議員的二分之一。 」
70席入面有40席係建制
就算非建制總辭哂，立法會係唔會強制散解

而家總辭係咪想佢光速過晒d國歌法禁蒙面法

黃生的敵人不是中共，是泛民，所以他敵人的敵人變成他朋友。

私怨大過公義！！

總辭＝放棄－個主要戰場，俾對家在立法會長驅直進，更無資源去做地區工作。何況，6/4開, 就算7/3開，總辭總會輸幾席，變有咁傻！不能做。

但如果，政府押後或取消區議會選舉，便應發動五區總辭，然後以補選為五區公投為運動。

現在，香港人只能抗爭到底，鬥到底，每個戰場也不能放棄！！

大家加油！！

連登仲有好多佢d狗喺度賴屎

唔明大家仲死摟住個冇否決權既立法會做咩

一定要佔先阻到開會？612都開唔到喎

佢光速過晒，人民只係當笑話睇，加速革命進程

辭你老母 咪撚on9

其實612一早啲建制搭車入哂去啦
政總同立會有秘道都入到啦
認真係政府唔打算開咋
你唔係以為真係開唔到呀

巴打，你成日追？

on9

你叫鄭松泰行先啦~
以前都仲覺得總辭係可行, 但今天仲推總辭根本就ON 9

議會內你阻到咩？

今次咪又係靠群眾運動

即使唔總辭泛民議員係議會都唔
夠票去否決一啲重大嘅議案
公能等同廢咗

200萬人行咗出嚟
已經有認受性
總辭有乜意思？

點解要總辭先叫企喺抗爭者嗰邊? 個邏輯喺邊? 繼續做議員但唔割蓆, 發聲明譴責黑警 仲有好多野可以做以示支持抗爭者 唔得咩

佢有無解釋過總辭

71佢第一個拉大隊去金鐘支援喎 分化撚收皮啦

咩方法都冇，咩都要試

冇咗議員身份5、6、7月幾難捱

雖然依家照打議員

唔好總辭呀 佢地無左9萬6呢份工好慘架
好似梁耀忠咁 有主席做都推莊 之後咩都唔洗做 幾爽

No

只係喺google隨意seaech, 就已經搵到幾條片